正本清源，唔好比委任派洗白

今日睇到好多人都話支持委任派總辭，我覺得有需要正本清源，講清楚個邏輯，唔可以比委任派洗白。

1. 委任派入臨立會並無得到任何香港市民授權，權力由始至終都源自支共委任。支共要炒佢地，或者佢地自己擘炮唔撈，只係支共同委任派雙方勞資糾紛，同香港人一d關係都冇。

2. 由委任派接受極權委任果一刻起，佢地已經同香港民主運動割蓆，冇資格再自稱係民主派。而家總辭唔代表佢地冇接受過委任，背叛過民主原則既人唔可能再係同路人。

3. 委任派而家總辭，只係一種政治投機，毫無理念同邏輯可言。如果話原本接受委任係因為要頂住惡法，咁而家就唔洗頂住？dq左4個就拉唔到布？根本就係當初誤判民意，而家知道大鑊所以搵個下台階比自己。

4. 我地真正追求民主既香港人由始至終都反對所有委任，亦樂見臨立會少幾個契弟獻醜。唔反對總辭，但唔代表我地支持委任派。

5. 原本認同委任派議會戰線仲有用既人，唔該係時候醒，唔好再比委任派撚。睇清事實，委任派先係分裂香港民主運動既真凶，唔好有人屌委任派就屈係5毛pr。

完

推

冇人想理佢白定黑
佢既價值係拎黎做反共既材料

佢哋比港共打殘某程度上係好事

委任派咁都洗得白，香港玩撚完

早幾日連登個個都仲屌緊委任派，今日一話總辭就個個轉晒軚話支持。當無野發生過？民主黨可以繼續賣香港

但係前委任派仲有咩可以做?

都冇曬政治能量

泛民打手不願面對

要屌就梗係要屌未走嗰個啦

5. 原本認同委任派議會戰線仲有用既人，唔該係時候醒，唔好再比委任派撚。睇清事實，委任派先係分裂香港民主運動既真凶，唔好有人屌委任派就屈係5毛pr。<<<<咁都可以認同，豬腦來

松太過街老鼠啦都

屌嚟把托

係到講團結
再唔係就係到diu熱狗留任
熱狗差唔見得販民好得去邊
diu班社運垃圾
就比人diu返分化

熱共

蟲太厚臉皮留低我反而仲會respect佢係呢件事上面前後邏輯一致，好撚過其他仆街無理念又無邏輯